<strings>
<string name="ID_CAMP_SOLVED_02">Abbiamo un urgenza, ti prendi carico dell'intervento! Apri la carta topografica e clicca sulla zona su cui intervenire per iniziare l'intervento!</string>
<string name="ID_CAMP_SOLVED_01">E' appena arrivato un messaggio urgente, ti aspetta una nuova missione! E' l'occasione per usare i tuoi nuovi veicoli! Apri la carta topografica e clicca sulla zona su cui intervenire per iniziare l'intervento!</string>
<string name="ID_CAMP_SOLVED_03">Ho qualcosa per te! Un nuovo intervento, molto urgente! Apri la carta topografica e clicca sulla zona della missione per iniziare l'intervento</string>
<string name="ID_CAMP_INTRO_M02">Ok, ecco la base della quale sei responsabile al momento. Riceverai dei messaggi riguardanti gli incidenti sopravvenuti nella città: incendi, delitti, catastrofi naturali, ecc. Con l'aiuto delle tue unità, dovrai occupartene e mantenere l'ordine. Per ciascun intervento riuscito, riceverai una ricompensa in denaro che ti permetterà di dotare le tue forze di nuovi mezzi. Guadagnerai anche in efficienza e potrai intraprendere altre attività e di maggiore rilevanza. Terminato il tuo primo intervento, dovrai acquistare un'ambulanza e un camion cisterna a grande capacità. Buona fortuna!</string>
<string name="ID_SUPERV_CAMP02">Il tuo prossimo obiettivo sarà di aggiungere veicoli supplementari al tuo parco. Si tratta di un furgone di trasporto del personale, un veicolo speciale per i tuoi commando e un carro attrezzi. Fai bene il tuo lavoro e continua a mantenere l'ordine nella città, avrai, in breve, diritto ad un budget supplementare per i tuoi veicoli.</string>
<string name="ID_SUPERV_CAMP03">In futuro dovrai completare anche delle missioni che richiedono personale d'assistenza tecnica. Devi acquistare una gru per spostare oggetti pesanti. In più, sarà bene far fare ai tuoi soccorritori un corso di potenziamento fisico per i medici ed i paramedici per poter intervenire più velocemente. Conto su di te!</string>
<string name="ID_SUPERV_CAMP04">Completa il tuo parco veicoli con un elicottero di salvataggio, un canotto a motore e un veicolo per costruire ponti, per aumentare la tua mobilità!</string>
<string name="ID_SUPERV_CAMP05">Il parco veicoli di cui dispongono le tue forze d'intervento per combattere gli incendi è ancora piuttosto incompleto. Per i grossi interventi, serve ancora un veicolo a scala automatica ed un camion cisterna! Serve anche un elicottero della polizia, per esempio, per poter seguire le persone e i veicoli in fuga. Continua come hai fatto fino ad ora: non dovresti avere problemi ad ottenere un budget per i tuoi nuovi veicoli d'intervento!</string>
<string name="ID_SUPERV_CAMP06">Ti manca ancora un veicolo di intervento per trasportare i tuoi tecnici e un cannone ad acqua necessario per disperdere i capannelli di persone. Procurati questi due mezzi tecnici più velocemente possibile!</string>
<string name="ID_SUPERV_CAMP07">Bene, ora devi occuparti della crescita tecnica del personale di assistenza. Procurati un elicottero di soccorso, senza il quale non potrai salvare persone bloccate nelle zone di difficile accesso. E fai fare un corso d'allenamento fisico ai tecnici perché siano più rapidi e possano intervenire più efficacemente!</string>
<string name="ID_SUPERV_CAMP08">OK, diamo un'occhiata al tuo personale d'intervento. I tuoi medici e i tuoi paramedici avranno sicuramente bisogno di migliori tute di protezione per poter affrontare meglio il calore di un incendio. E le tue forze di polizia dovranno fare un corso d'allenamento fisico. Saranno più rapide a piedi e questo non potrà che avvantaggiarle! Vai, buona fortuna!</string>
<string name="ID_SUPERV_CAMP09A">E' tempo di ampliare il tuo parco veicoli! Per i grossi interventi serve un ospedale da campo. Potrai stabilizzare lo stato di numerosi feriti in poco tempo. Ti serve anche un veicolo di decontaminazione per trattare le persone contaminate o intossicate. Ed infine, un bulldozer per sgomberare le macerie anche di grosse dimensioni.</string>
<string name="ID_SUPERV_CAMP09B">Ci è appena arrivato un messaggio urgente: un'esplosione ha distrutto una stazione polare di ricerca! Hanno immediatamente bisogno del nostro aiuto! Tienti pronto a fare imbarcare le tue forze d'intervento su un aereo da trasporto TransAid! Si parte subito! Dai un'occhiata alla carta topografica e clicca sul punto indicato per accettare questa missione!</string>
<string name="ID_SUPERV_CAMP10">Bene, sono contento che tu sia di ritorno sulla terraferma! Occupati dei tuoi pompieri senza ritardare oltre. Procurati una nave antincendio per poter combattere gli incendi anche dall'acqua! E organizza un corso d'allenamento fisico per le tue forze d'intervento, saranno molto più efficaci!</string>
<string name="ID_SUPERV_CAMP11">La criminalità organizzata sta provando a stabilirsi nella tua città. Devi riuscire a controllare la situazione! Arresta tutti i grandi criminali, porta soccorso a tutte le vittime ed evacuale!</string>
<string name="ID_SUPERV_CAMP12">E' tempo di espandere ancora un po' il parco veicoli! Per cercare le vittime sotterrate avrai bisogno di un veicolo trasportatore di unità cinofile, per poter inviare gli addestratori e i loro cani di soccorso nella zona d'intervento. Aggiungi anche un veicolo blindato antincendio, che ti permetterà di penetrare nelle zone particolarmente esposte al calore per spegnere le fiamme!</string>
<string name="ID_SUPERV_CAMP13">Bene, ti serve un veicolo di trasporto truppe, che ti servirà ad evacuare numerosi civili dalle zone minacciate contemporaneamente. Ti servirà anche far fare un corso di formazione continua ai tuoi tecnici perché imparino ad usare sistemi di comando informatizzati.</string>
<string name="ID_SUPERV_CAMP14">Gli equipaggiamenti e l'allenamento del personale d'intervento lasciano ancora a desiderare. Fai fare una formazione continua ai tuoi soccorritori affinché imparino a stabilizzare lo stato dei feriti leggeri e medi nelle zone d'intervento. Ed equipaggia il tecnico con una migliore tuta di protezione! Avrà una maggior resistere alle fiamme!</string>
<string name="ID_SUPERV_CAMP15">Le tue forze d'intervento sono già ben equipaggiate e il tuo parco veicoli è quasi al completo. Due o tre cose ancora: ti serve un Canadair per rallentare, per esempio, la propagazione degli incendi nelle foreste. Equipaggia le tue forze di polizia di migliori tute di protezione, resistenti a proiettili e calore!</string>
<string name="ID_SUPERV_CAMP16A">Dai dati che ci sono stati forniti, alcuni piromani hanno appiccato incendi nella tua città per farla cadere nel caos! Si deve arrestare i piromani il più celermante possibile! Spegni tutti gli incendi, porta soccorso a tutte le vittime ed evacuale!!</string>
<string name="ID_SUPERV_CAMP16B">Un aereo di linea è stato dirottato in un paese arabo. Hanno chiesto con urgenza il nostro aiuto e sono convinto che questo intervento sia fatto per te! Preparati a fare imbarcare le tue forze d'intervento su un aereo da trasporto TransAid, si parte immediatamente! Dà un'occhiata alla carta topografica e clicca sul punto indicato per accettare questa nuova missione!</string>
<string name="ID_SUPERV_CAMP17">Bene, sei riuscito a risolvere brillantemente questa missione all'estero! Ora, si tratta di ritornare ad occuparti delle tue forze d'intervento. Equipaggia i tuoi pompieri di migliori tute di protezione, più resistenti al calore! Ed inviali ad una formazione continua! Impareranno come gestire grandi assembramenti di persone, e ad allontanare non solamente individui singolarmente ma anche gruppi.</string>
<string name="ID_SUPERV_CAMP18">Gruppi radicali hanno annunciato l'imminenza di attacchi terroristici nella tua città! Arresta tutti i terroristi e cura tutte le vittime prima di evacuarle! Ritorno da te fra un po'!</string>
<string name="ID_SUPERV_CAMP19">Le tue forze d'intervento hanno veramente un buon livello di formazione e sono al completo. Non resta che inviare i tuoi poliziotti armati e i tuoi cecchini ad una formazione continua. I poliziotti armati avranno una mira più prercisa e i cecchini saranno in grado di colpite il soggetto ferendolo per immobilizzarlo e non per ucciderlo. Non dimentichiamo che la nostra missinoe è di proteggere le vite umane, e questo vale anche per i malfattori.</string>
<string name="ID_SUPERV_CAMP_INTRO_B">Il tuo budget è sufficiente, dovresti cominciare ad acquisire l'ambulanza. Controlla a non esagerare con le uscite, devi conservare un'eccedenza per poter allertare altri veicoli!</string>
</strings>