<strings>
<string name="POI_FGRR_01">Sollevare un oggetto\n \nSeleziona una gru elevatrice che non è già utilizzata per altre operazioni. Nella barra di azione, clicca sull'icona "Sollevare oggetto". Gli oggetti che poossono essere sollevati appaiono evidenziati. Clicca allora con il tasto destro del mouse sull'oggetto desiderato.</string>
<string name="POI_FGRR_02">Prendere e posare un oggetto\n \nSeleziona una gru elevatrice che non è già occupata. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Posare oggetto". Clicca poi, usando il tasto destro del mouse, al suolo, sulla destinazione prescelta.</string>
<string name="POI_FGRR_03">Ripescare un oggetto\n \nSeleziona una gru elevatrice che non è già occupata in altro. Nella barra di azione, clicca sull'icona "Sollevare oggetto". Clicca poi, con il tasto destro del mouse, sulla boa che il sub ha piazzato per ritrovare la posizione di un oggetto sommerso. La gru elevatrice solleverà l'oggetto fuori dall'acqua. Poi, clicca con il pulsante destro del mouse, a terra, sulla destinazione scelta, per spostare l'oggetto e depositarlo.</string>
<string name="POI_FGRB_01">Costruire un ponte\n \nNon è possibile costruire ponti galleggianti se non in certe aree della zona d'intervento. Trova i simboli corrispondenti nella visuale d'insieme! Per costruire un punte galleggiante, seleziona un veicolo costruttore di ponti che non ha ancora costruito un ponte. Clicca poi sull'icona d'azione "Installare". Un contrassegno si mette a lampeggiare nel luogo dove è possibile costruire il ponte galleggiante. Clicca quindi, con il pulsante destro del mouse, sul contrassegno lampeggiante per far costruire il ponte galleggiante. Nota che una volta montato, il ponte non potrà più essere smontato.</string>
<string name="POI_FGRB_02">Attraversare il ponte\n \nVeicoli e personale d'intervento possono attraversare il ponte. Per raggiungere l'altra riva di un fiume, costruisci prima di tutto un ponte galleggiante, poi seleziona l'unità desiderata e clicca sull'altra riva del fiume. E' possibile far passare una sola unità alla volta sul ponte; se vuoi che una seconda unità attraversi il fiume, devi aspettare che la prima abbia raggiunto la riva opposta e che non ci siano più persone sul ponte.</string>
<string name="POI_FGRC_01">Scaricare il bulldozer\n \nSeleziona un veicolo di trasporto su cui è caricato un bulldozer. Clicca poi, nella barra di azione, sull'icona "Scaricare veicolo d'intervento".</string>
<string name="POI_FGRC_02">Trasportare un oggetto\n \nSeleziona un bulldozer. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Caricare oggetto". Gli oggetti che possono essere caricati e poi trasportati, appaiono come evidenziati. Clicca allora con il bottone destro del mouse sull'oggetto da caricare.</string>
<string name="POI_FGRC_03">Depositare un oggetto\n \nSeleziona un bulldozer carico. Sposta il bulldozer nella direzione in cui vuoi depositare l'oggetto. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Scaricare oggetto". L'oggetto verrà scaricato nel luogo indicato.</string>
<string name="POI_FGRT_01">Muovere un elicottero\n \nSeleziona un elicottero di soccorso. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Spostare". Clicca poi con il destro sulla destinazione scelta nella zona d'intervento.</string>
<string name="POI_FGRT_02">Decollare, Muoversi\n \nSeleziona un elicottero di soccorso posato al suolo. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Spostare elicottero". Fai un clic destro sulla destinazione scelta nella zona d'intervento. L'elicottero decolla, poi vola fino alla sua destinazione e resta in aria in volo stazionario.</string>
<string name="POI_FGRT_03">Atterrare\n \nSeleziona un elicottero di soccorso in volo. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Atterrare". Clicca, con il tasto destro del mouse, su un luogo libero sulla terra ferma, nella zona d'intervento.</string>
<string name="POI_FGRT_04">Scendere con la corda\n \nSeleziona un elicottero di soccorso in volo. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Scendere lungo la fune". Ricordati che devi avere imbarcato un tecnico prima di partire!</string>
<string name="POI_FGRT_05">Recuperare feriti\n \nSeleziona un elicottero di soccorso in volo. Ricordati che un tecnico deve trovarsi a bordo! Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Carica feriti". Le persone che possono essere caricate appaiono evidenziate. Effettua quindi un clic destro sulla persona ferita, nella zona d'intervento.</string>
<string name="POI_FGRT_06">Recuperare incolumi\n \nSeleziona un elicottero di soccorso in volo. Ricordati che un tecnico deve trovarsi a bordo!! Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Caricare persona". Le persone che possono essere raccolte si evidenziano. Clicca con il tasto destro su una persona incolume, nella zona d'intervento.</string>
<string name="POI_FGRT_07">Sbarcare un ferito\n \nPer scaricare un ferito dalla barella dell'elicottero di soccorso quest'ultimo prima deve atterrare. Seleziona un elicottero di soccorso posato al suolo. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Depositare persona". Il ferito sarà allora depositato al suolo.</string>
<string name="POI_FGRT_08">Sbarcare una persona incolume\n \nIn regola generale: per scaricare un incolume dall'elicotrtero di soccorso quest'ultimo deve essere atterrato. Seleziona un elicottero di soccorso posato al suolo. Nella barra d'azione, clicca sul miniritratto della persona che vuoi fare scendere.</string>
<string name="POI_RW_01">Cercare determinati tipi d'equipaggiamento\n \nPer equipaggiare un'unità d'intervento con un determinato equipaggiamento contenuto su un veicolo di primo intervento, comincia selezinando l'unità d'intervento in questione. Nella barra d'azione, clicca sul bottone "Equipaggiare". Effettua poi un clic sinistro sull'icona che rappresenta l'equipaggiamento voluto.</string>
<string name="POI_RW_02">Illuminare\n \nSeleziona un veicolo di primo intervento. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Accendere riflettore orientabile". Ricordati che l'illuminazione rimarrà attiva finché il VPI starà fermo.</string>
<string name="POI_ASF_01">Caricare\n \nSeleziona un carro attrezzi che non è già occupato a trasportare qualcosa. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Caricare oggetto". Gli oggetti che possono essere caricati appaiono evidenziati. Clicca allora, con il pulsante destro del mouse, sull'oggetto per caricarlo sul DEP.</string>
<string name="POI_ASF_02">Scaricare\n \nPorta un carro attrezzi che trasporta un oggetto fino ad un luogo libero. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Scaricare oggetto". L'oggetto è così scaricato.</string>
<string name="POI_ASF_03">Evacuare\n \nSeleziona un carro attrezzi che trasporta un oggetto. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Ritornare alla base".</string>
<string name="POI_TLF_01">Lotta contro l'incendio\n \nSeleziona un camion cisterna. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Spegnere oggetto(?)". Gli oggetti che possono essere spenti appaiono evidenziati. Clicca allora con il pulsante destro del mouse sul centro dell'incendio. Una volta che il CC avrà finito, inizierà automaticamente anche a spegnere tutti gli altri incendi nelle immediate vicinanze.</string>
<string name="POI_TLF_02">Raffreddare\n \nSeleziona un camion cisterna. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Raffreddare oggetto". Gli oggetti che possono essere raffreddati appaiono evidenziati. Clicca, con il pulsante destro del mouse, su un oggetto, per esempio un edificio, che deve essere raffreddato per prevenzione.</string>
<string name="POI_TLF_03">Cercare determinati tipi d'equipaggiamento\n \nPer equipaggiare un'unità d'intervento con determinati equipaggiamenti situati su un camion cisterna, comincia selezionando l'unità di intervento in questione. Nella barra d'azione, clicca poi sull'icona "Equipaggiare". Clicca poi con il pulsante sinistro sull'icona che rappresenta l'equipaggiamento voluto.</string>
<string name="POI_DLK_01">Installazione sull'edificio\n \nSeleziona la scala automatica e clicca, nella barra d'azione, sull'icona "Installare". Tutti gli edifici sui quali l'SA può essere installata appaiono evidenziati. Clicca ora con il pulsante destro del mouse su un edificio per installarci la scala.</string>
<string name="POI_DLK_02">Trasportare all'ultimo piano di un edificio\n \nSe un'unità del corpo dei pompieri deve raggiungere l'ultimo piano di un edificio per poter entrarci, comincia selezionando l'unità di intervento. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Salire nel cestello". Clicca poi, con il pulsante destro del mouse, su una scala automatica installata su un edificio e dove il cestello di porta persone è vuoto. L'unità d'intervento entra nel cestello dell'SA. Seleziona poi l'SA e clicca, nella barra d'azione, sull'icona "Alzare cestello". L'unità d'intervento è automaticamente issata verso l'alto, nel cestello dell'SA.</string>
<string name="POI_DLK_03">Entrare nell'ultimo piano\n \nQuando un'unità d'intervento del corpo dei pompieri deve penetrare all'ultimo piano di un edificio, deve prima di tutto essere issata verso l'alto con l'aiuto di una scala automatica installata sull'edificio. Clicca poi sul pompiere, nel cestello dell'SA, per selezionarlo, poi clicca, nella barra d'azione, sull'icona "Entrare nell'edificio". Clicca poi con il pulsante destro del mouse sull'edificio voluto.</string>
<string name="POI_DLK_04">Trasportare al suolo\n \nSeleziona l'unità d'intervento che si trova all'ultimo piano di un edificio. Nella barra d'azione, clicca poi sull'icona "Salire nel cestello". Clicca quindi, con il tasto destro del mouse, sull'SA, installato presso l'edificio e con il cestello vuoto. L'unità d'intervento entra allora automaticamente nel cestello dell'SA. Nella barra d'azione, clicca ora sull'icona "Calare il cestello". Il cestello è così riportata al suolo e il pompiere scende automaticamente da essa.</string>
<string name="POI_DLK_05">Utilizzo della Manichetta(?)lancia-cannone\n \nFai entrare un pompiere nel cestello di una scala automatica disponibile. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Spegnere oggetto(?)" o "Raffreddare oggetto". Tutti gli oggetti che possono essere spenti o raffreddati appaiono sulla zona d'intervento evidenziati. Con il bottone destro del mouse, clicca su un incendio per spegnerlo, o su un oggetto che non brucia per raffreddarlo. Nota che gli oggetti che, anche se non bruciano, sono minacciati dalle fiamme, possono essere raffreddati!</string>
<string name="POI_DLK_06">Disinstallazione\n \nSeleziona la scala automatica installata su un edificio o su uno spazio libero con il cestello vuoto. Clicca semplicemente, con il pulsante destro del mouse, su un altro punto della zona d'intervento per inviarcela. Il veicolo si disinstalla automaticamente e raggiunge la destinazione scelta.</string>
<string name="POI_LPF_01">Spegnere\n \nSeleziona un veicolo corazzato antincendio. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Spegnere oggetto(?)". Gli oggetti che possono essere spenti appaiono evidenziati. Clicca allora con il pulsante destro del mouse su un focolare d'incendio. Non appena il VBAI avrà spento il focolare in questione, inizierà automaticamente a raffreddare anche tutti gli altri focolai nelle immediate vicinanze.</string>
<string name="POI_LPF_02">Raffreddare\n \nSeleziona un veicolo corazzato antincendio. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Raffreddare oggetto". Gli oggetti che possono essere raffreddati appaiono evidenziati. Clicca allora, con il pulsante destro del mouse, su un oggetto che deve essere raffreddato preventivamente.</string>
<string name="POI_DEKON_01">Decontaminazione\n \nSeleziona un pompiere dotato di protezione NBC. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Allontanare persona". Clicca poi con l'aiuto del pulsante destro del mouse su una persona contaminata. Il pompiere raggiunge allora questa persona. Nella barra d'azione, clicca poi sull'icona "Caricare su veicolo". Clicca quindi con il pulsante destro del mouse sul Vdec. La persona è condotta al veicolo, caricata in esso automaticamente e decontaminata. questa operazione impiega un po' di tempo. Il tempo che rimane alla fine dell'operazione compare sul veicolo. La persona esce automaticamente poi dal veicolo.</string>
<string name="POI_FMB_01">Recupero di persone ed oggetti\n \nSeleziona un canotto a motore già in acqua. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Recuperare". Poi clicca, con il pulsante destro del mouse, su una persona o un oggetto nell'acqua per recuperarla o recuperarlo con il CM.</string>
<string name="POI_FMB_02">Mettere un CM nell'acqua\n \nSeleziona un veicolo di trasporto canotto a motore (VTCM). Esamina bene i segni sulla mappa d'insieme della zona d'intervento; i luoghi dove il canotto a motore può essere messo in acqua sono indicati. Nella barra d'azionem clicca sull'icona Mettere in acqua imbarcazione a motore". Clicca allora con il pulsante destro del mouse su un luogo appropriato.</string>
<string name="POI_FMB_03">Ormeggiare\n \nSeleziona un canotto a motore già nell'acqua. Esamina bene i luoghi disponibili nella visione d'insieme della zona d'intervento; i luoghi dove il canotto a motore può ormeggiare sono indicati in essa. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Fare accostare imbarcazione a motore". Clicca allora con il pulsante destro del mouse sul luogo appropriato. L'insieme delle persone che si trovano a bordo sono automaticamente scaricate a terra al livello dell'imbarcadero.</string>
<string name="POI_FMB_04">Trasporto con il VTCM\n \nSeleziona un veicolo di trasporto per canotto a motore (VTCM) non carico. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Caricare oggetto". Clicca allora, con il pulsante destro del mouse, su un canotto a motore (CM) accostato al suolo.</string>
<string name="POI_LF_01">Spegnere con il Canadair\n \nNella finestra di chiamata del Canadair, clicca sull'icona "Inviare veicolo". Clicca, con il pulsante destro del mouse, su un obiettivo nella zona d'intervento dove vuoi che l'ABE scarichi l'acqua. L'operazione di estinzione non può essere cominciata se il luogo libero non autorizza lo scarico d'acqua; in questo caso, il puntatore del mouse riprende la sua forma abituale. Dopo aver chiesto un'operazione d'estinzione, dovete aspettare un certo tempo prima di poter riutilizzare l'ABE. Attenzione, non dimenticate che scaricare l'acqua su una zona dove si trovano persone può portare a nuovi feriti!</string>
<string name="POI_FLB_01">Spegnere\n \nSeleziona una nave antincendio. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Spegnere oggetto(?)". Tutti gli oggetti sulla zona d'intervento che possono essere spenti appaiono evidenziati. Clicca allora con il pulsante destro del mouse su un focolare d'incendio. Quando la BP avrà spento il focolare in questione, inizierà automaticamente a spegnere tutti gli altri focolai che si trovano nelle immediate vicinanze.</string>
<string name="POI_FLB_02">Raffreddare\n \nSeleziona una nave antincendio. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Raffreddare oggetto". Tutti gli oggetti della zona d'intervento che possono essere raffreddati appaiono evidenziati. Clicca quindi, con il pulsante destro del mouse, su un oggetto che deve essere preventivamente raffreddato.</string>
<string name="POI_GTF_01">Collegare una manichetta\n \nSeleziona un pompiere equipaggiato di manichetta. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Raccordare manichetta". Clicca poi, con il pulsante destro del mouse, su un camion cisterna a grande capacità per collegarvi la manichetta. Puoi collegare contemporaneamente al CCGC quattro manichette.</string>
<string name="POI_STW_01">Fare salire una persona arrestata nell'auto della polizia\n \nPer far salire nell'auto della polizia una persona arrestata o interrogata da un poliziotto o da poliziotti armati, seleziona l'unità di polizia che ha effettuato l'arresto. Clicca poi, nella barra d'azione, sull'icona "Trasportare persona nel veicolo". I veicoli nei quali puoi far salire la persona appaiono evidenziati. Clicca quindi con il pulsante destro del mouse una VP nella quale ci sia ancora almeno un posto per un civile.</string>
<string name="POI_STW_02">Fare scendere una persona arrestata dall'auto della polizia\n \nPer far scendere un civile dall'auto della polizia in un luogo voluto, comincia a selezionare la VP. Nella barra d'informazione, clicca quindi sul miniritratto della persona in questione.</string>
<string name="POI_MTW_01">Fare salire una persona arrestata nel veicolo di trasporto personale\n \nPer far salire nel veicolo di trasporto del personale una persona arrestata o interrogata da un poliziotto o da poliziotti armati, seleziona l'unità di polizia che ha effettuato l'arresto. Clicca poi, nella barra d'azione, sull'icona "Trasportare persona nel veicolo". I veicoli nei quali potete fare salire la persona appaiono evidenziati. Clicca con il pulsante destro del mouse su un VTP, nel quale rimane ancora almeno un posto per un civile.</string>
<string name="POI_MTW_02">Fare scendere una persona arrestata dal veicolo di trasporto personale\n \nPer fare scendere un civile da un veicolo di trasporto del personale in un luogo voluto, inizia a selezionare il VTP. Nella barra d'informazione, clicca poi sul mini-ritratto della persona in questione.</string>
<string name="POI_MTW_03">Equipaggiare con una barriera chiodata\n \nPer equipaggiare una forza d'intervento con una barriera chiodata situata in un veicolo di trasporto del personale, comincia a selezionare l'unità d'intervento. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Equipaggiare". Clicca poi con il pulsante sinistro sull'icona che rappresenta la barriera chiodata.</string>
<string name="POI_SW_01">Andare a cercare determinati equipaggiamenti\n \nPer equipaggiare una forza d'intervento di un determinato tipo d'equipaggiamento situato in un veicolo speciale, conincia a selezionare l'unità d'intervento in questione. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Equipaggiare". Clicca poi con il pulsante sinistro sull'icona che rappresenta il tipo di equipaggiamento voluto.</string>
<string name="POI_SW_02">Fare salire una persona arrestata nel veicolo speciale\n \nPer far salire nel veicolo speciale una persona arrestata o interrogata da un poliziotto o da poliziotti armati, seleziona l'unità di polizia che ha effettuato l'arresto. Clicca poi, nella barra d'azione, sull'icona "Trasportare persona nel veicolo". I veicoli nei quali puoi fare salire la persona appaiono evidenziati. Clicca con il pulsante destro del mouse su un VS, nel quale rimane ancora almeno un posto per un civile.</string>
<string name="POI_SW_03">Fare scendere una persona arrestata dal veicolo speciale\n \nPer fare scendere un civile da un veicolo speciale in un luogo voluto, comincia a selezionare il VS. Nella barra d'informazione, clicca poi sul mini-ritratto della persona in questione.</string>
<string name="POI_PHC_01">Seguire\n \nSeleziona un elicottero della polizia. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Seguire". Le persone e i veicoli che possono essere seguiti appaiono evidenziati. Clicca, con il pulsante destro del mouse, sulla persona o sul veicolo che l'elicottero deve prendere in consegna. L'EPOL si lancia allora all'inseguimento e non si ferma a meno che non glielo ordini o che l'obiettivo lascia la zona d'intervento.</string>
<string name="POI_PHC_02">Illuminare\n \nSeleziona un elicottero della polizia. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Accendere riflettore orientabile". Per disattivare il proiettore clicca, nella barra d'azione, sull'icona "Spegnere riflettore orientabile".</string>
<string name="POI_PHC_03">Evacuare un edificio\n \nSeleziona un elicottero della polizia. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Evacuare edificio". Clicca poi, con il pulsante destro del mouse, sull'edificio che deve essere evacuato. Solo gli edifici nei quali si trovano veramente delle persone possono essere evacuati in questo modo; i feriti restano tuttavia nell'edificio.</string>
<string name="POI_PHC_04">Volare\n \nPer muovere un elicottero in volo, seleziona l'elicottero della polizia. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Volare". Clicca poi, con il pulsante destro, sulla destinazione scelta nella zona d'intervento.</string>
<string name="POI_PHC_05">Decollare, Muovere\n \nSeleziona un elicottero della polizia posato al suolo. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Volare". Effettua poi un clic destro sulla destinazione scelta dall'elicottero. L'EPOL decolla, poi vola fino alla sua destinazione e resta su quel luogo in volo stazionario.</string>
<string name="POI_PHC_06">Atterrare\n \nSeleziona un elicottero della polizia in volo. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Atterrare". Clicca, con il pulsante destro del mouse, su un luogo libero sulla terraferma, nella zona d'intervento.</string>
<string name="POI_WAW_01">Respingere le persone con il cannone ad acqua\n \nSeleziona un cannone ad acqua e posizionalo in prossimità delle persone che devono essere respinte o fermate. Nella barra d'azione, clicca sull'icona "Attivare cannone ad acqua". Il CE si metterà automaticamente a lanciare un getto d'acqua sulle persone nelle sue vicinanze. Per disattivare il cannone ad acqua, clicca, nella barra d'azione, sull'icona "Disattivare cannone ad acqua".</string>
<string name="POI_FLIGHT_01">Mettere a disposizione un veicolo di fuga\n \nMuovi il veicolo di fuga nelle immediate vicinanze del luogo dove si trovano i sequestratori. Lascia semplicemente il veicolo fermo là. Se il veicolo non fa reagire i criminali, può essere che il veicolo di fuga non sia sufficientemente vicino al luogo del sequestro. Se il veicolo di fuga è utilizzato dai criminali, non puoi più guidarlo tu!</string>
<string name="POI_GTW_01">Far salire sul veicolo la persona interrogata\n \nPer far salire sul veicolo una persona fermata o interrogata da un poliziotto, selezionate l'unità di polizia che ha proceduto all'arresto. Cliccate su "Trasportare persona sul veicolo", nella barra d'azione. Potete trasportare la persona solo sui veicoli che lampeggiano. Cliccate il tasto destro del mouse su di un veicolo con almeno 1 posto per un civile. I civili una volta dentro il veicolo non possono più scendere!</string>
<string name="POI_RHC_01">Volare\n \nPer far alzare in volo l'elicottero di salvataggio, selezionate l'elicottero, cliccate su "Volare", nella barra d'azione. Selezionate con il tasto destro del mouse la destinazione scelta nella zona d'intervento.</string>
<string name="POI_RHC_02">Decollare, partire\n \nSelezionate un elicottero di salvataggio al suolo. Cliccate su "Volare", nella barra d'azione. Selezionate con il tasto destro del mouse la destinazione scelta. L'elicottero si avvierà, volando fino alla sua destinazione per restare in volo stazionario.</string>
<string name="POI_RHC_03">Atterrare\n \nSelezionate un elicottero di salvataggio in volo. Cliccate su "Atterrare", nella barra d'azione. Cliccate con il tasto destro del mouse su una zona libera a terra nella zona d'intervento.</string>
<string name="POI_RHC_04">Imbarcare dei feriti a bordo di un elicottero di salvataggio\n \nI feriti possono essere imbarcati sul veicolo di soccorso solo dopo essere stati esaminati da un medico! Per imbarcare sull'elicottero di salvataggio un ferito trasportato da una squadra di soccorso, l'elicottero deve essere al suolo. Selezionate la squadra di soccorso che trasporta il ferito sulla barella. Cliccate "Trasportare persona nel veicolo", nella barra d'azione. Potete trasportare il ferito solo sui veicoli che lampeggiano. Cliccate il tasto destro del mouse su di un elicottero con almeno 1 posto per un ferito.</string>
<string name="POI_RHC_05">Far scendere i feriti da un elicottero di salvataggio\n \nPer far scendere un ferito da un elicottero di salvataggio, l'elicottero deve essere a terra. Selezionate l'elicottero e cliccate sul riquadro della squadra di soccorso (barra d'informazione).  Quest'ultima scenderà dall'elicottero portando il ferito in barella.</string>
<string name="POI_RTW_01">Evacuazione dei feriti\n \nI feriti devono prima essere portati via dalla zona d'intervento. Selezionate un'ambulanza che trasporta un ferito. Cliccate sull'icona "Ritornare alla base", nella barra d'azione.</string>
<string name="POI_RTW_02">Imbarcare i feriti a bordo di un'ambulanza\n \nI feriti possono essere imbarcati sul veicolo di soccorso solo dopo essere stati esaminati da un medico! Per imbarcare sull'ambulanza un ferito trasportato da una squadra di soccorso, l'elicottero deve essere al suolo. Selezionate la squadra di soccorso che trasporta il ferito sulla barella. Cliccate "Trasportare persona nel veicolo", nella barra d'azione. Potete trasportare il ferito solo sui veicoli che lampeggiano. Cliccate il tasto destro del mouse su di un'ambulanza con almeno 1 posto per un ferito.</string>
<string name="POI_TEV_01">Caricamento del TransAid\n \nPer caricare il TransAid, selezionate il jumbo dalla lista di selezione dei veicoli. Nella finestra di carico che si apre sullo schermo, effettuate la vostra scelta cliccando nella lista di selezione, a destra dei differenti tipi d'unità (vigili del fuoco, polizia, servizio medico d'urgenza o forze tecniche d'intervento). Cliccate sul riquadro dell'unità voluta. Ogni volta l'unità prende 1 posto nel TransAid. Cliccando su di un posto preso nel TransAid, l'unità verrà tolta.</string>
<string name="POI_TEV_02">Invio del TransAid\n \nPer far partire il TransAid caricato, cliccate, nella finestra di caricamento del TransAid, sull'icona "Inviare". Il veicolo raggiungerà automaticamente la zona d'intervento.</string>
<string name="POI_ITW_01">Evacuare i feriti\n \nI feriti devo essere evacuati dalla zona d'intervento. Selezionate un veicolo di rianimazione e sostegno medico che può trasportare un ferito. Cliccate su "Ritornare alla base", nella barra d'azione.</string>
<string name="POI_ITW_02">Imbarcare i feriti a bordo di un veicolo di rianimazione e sostegno medico.\n \nI feriti possono essere imbarcati sul veicolo di soccorso solo dopo essere stati esaminati da un medico! Per imbarcare sul veicolo di rianimazione e sostegno medico un ferito trasportato da un vigile del fuoco o da una squadra di soccorso, selezionate il vigile del fuoco o la squadra di soccorso. Cliccate "Trasportare persona sul veicolo", nella barra d'azione. Potete trasportare il ferito solo sui veicoli che lampeggiano. Cliccate il tasto destro del mouse su di un veicolo di rianimazione e sostegno medico con almeno 1 posto per un ferito.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTER_01">Equipaggiare un vigile del fuoco\n \nPer equipaggiare un vigile del fuoco di un equipaggiamento specifico, selezionate un vigile del fuoco senza equipaggiamento. Cliccate "Equipaggiare", nella barra d'azione. Selezionate con il tasto sinistro del mouse sull'icona dell'equipaggiamento voluto.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTER_02">Liberare le persone con l'aiuto delle cesoie.\n \nSelezionate un vigile del fuoco provvisto di cesoie. Cliccate su "Usare cesoie", nella barra d'azione. Potete tagliare solo gli oggetti che lampeggiano. Selezionate con il tasto destro del mouse l'oggetto scelto.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTER_03">Spegnere un fuoco con l'estintore\n \nSelezionate un vigile del fuoco provvisto d'estintore. Cliccate su "Spegnere oggetto(?)", nella barra d'azione. Potete spegnere solo gli oggetti in fiamme che lampeggiano. Selezionate con il tasto destro del mouse il focolaio d'incendio.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTER_04">Collegare la manichetta ad una bocca antincendio / ad un veicolo di trasporto truppe\n \nSelezionate un vigile del fuoco provvisto di una manichetta. Cliccate su "Collegare manichetta", nella barra d'azione. Potete collegare la manichetta solo agli oggetti (bocca antincendio / veicolo di trasporto truppe) che lampeggiano. Selezionate con il tasto destro del mouse l'oggetto scelto.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTER_05">Spegnere un incendio con l'aiuto di una manichetta.\n \nSelezionate un vigile del fuoco provvisto di manichetta (già collegata ad una bocca antincendio o ad un veicolo di trasporto truppe). Cliccate "Spegnere oggetto(?)", nella barra d'azione. Potete spegnere solo gli oggetti in fiamme che lampeggiano. Selezionate con il tasto destro del mouse il focolaio d'incendio da spegnere. Attenzione, il raggio d'azione del vigile del fuoco è limitato dalla lunghezza della manichetta!</string>
<string name="POI_FIREFIGHTER_06">Raffreddare con l'aiuto di una manichetta.\n \nSelezionate un vigile del fuoco provvisto di manichetta (già collegata ad una bocca antincendio o ad un veicolo di trasporto truppe). Cliccate "Raffreddare oggetto", nella barra d'azione. Potete raffreddare solo gli oggetti che lampeggiano. Selezionate con il tasto destro del mouse l'oggetto che volete raffreddare. Attenzione, il raggio d'azione del vigile del fuoco è limitato dalla lunghezza della manichetta!</string>
<string name="POI_FIREFIGHTER_07">Smontare una manichetta\n \nSelezionate un vigile del fuoco provvisto di manichetta (già collegata ad una bocca antincendio o ad un veicolo di trasporto truppe). Cliccate "Rimuovere manichetta", nella barra d'azione.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTER_08">Utilizzare una trinciatrice / ascia\n \nSelezionate un vigile del fuoco provvisto di una trinciatrice / ascia. Cliccate su "Usare cesoie" o, rispettivamente, su "Usare ascia", nella barra d'azione. Potete utilizzare la trinciatrice o l'ascia solo sugli oggetti che lampeggiano. Selezionate con il tasto destro del mouse l'oggetto scelto.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTER_09">Recuperare e portare via un oggetto\n \nSelezionate un vigile del fuoco senza equipaggiamento. Cliccate su "Recuperare oggetto", nella barra d'azione. Potete recuperare solo gli oggetti (per esempio: piccoli rami d'albero o macerie di piccola misura) che lampeggiano. Selezionate con il tasto destro del mouse l'oggetto che volete recuperare e portatelo via.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTER_10">Trasportare un oggetto\n \nSelezionate un vigile del fuoco che ha recuperato un oggetto (per esempio: piccoli rami d'albero o macerie di piccola misura). Cliccate su un punto della zona d'intervento il cui accesso non è bloccato per trasportarvi l'oggetto.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTER_11">Depositare un oggetto\n \nSelezionate un vigile del fuoco che ha recuperato un oggetto (per esempio: piccoli rami d'albero o macerie di piccola misura). Cliccate su "Depositare oggetto", nella barra d'azione.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTER_12">Forzare una porta con un'ascia\n \nSelezionate un vigile del fuoco equipaggiato con l'ascia. Cliccate su "Usare ascia", nella barra d'azione. Potete forzare solo le porte che lampeggiano. Selezionate con il tasto destro del mouse la porta scelta. Il vigile del fuoco forzerà la porta con l'ascia.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTER_13">Dispiegare un materasso di salvataggio\n \nSelezionate un vigile del fuoco equipaggiato con il materasso di salvataggio. Cliccate su "Usare materasso di salvataggio", nella barra d'azione. Il materasso di salvataggio può essere attivato solo sopra gli oggetti che lampeggiano. Selezionate con il tasto destro del mouse l'oggetto scelto.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTER_14">Evacuare le persone da un edificio con l'aiuto del materasso di salvataggio.\n \nDopo aver dispiegato un materasso di salvataggio accanto ad un edificio, tutte le persone non ferite che si trovano all'ultimo piano dell'edificio salteranno automaticamente sul materasso di salvataggio. Attenzione: il percorso non deve essere ostruito.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTER_15">Ripiegare un materasso di salvataggio.\n \nSelezionate il vigile del fuoco che si trova accanto al materasso di salvataggio. Cliccate "Prendere oggetto", nella barra d'azione. Il vigile del fuoco ripiegherà il materasso, pronto ad intervenire nuovamente.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTER_16">Allontanare i civili\n \nSelezionate un vigile del fuoco senza equipaggiamento. Cliccate "Allontanare persona", nella barra d'azione. Potete allontanare solo i civili che lampeggiano. Selezionate la persona con il tasto destro. Dopo che il vigile del fuoco avrà afferrato il civile, potrete condurli su un punto della zona d'intervento il cui accesso non è ostruito, cliccando con il tasto destro del mouse. Per rilasciare il civile cliccate "Liberare persona", nella barra d'azione.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTER_17">Trasportare un ferito\n \nSelezionate un vigile del fuoco senza equipaggiamento. Cliccate "Trasportare persona", nella barra d'azione. Potete trasportare solo i feriti che lampeggiano. Selezionate la persona con il tasto destro. Dopo che il vigile del fuoco avrà preso il ferito, cliccate cpm il tasto destro del mouse su uno spiazzo libero ed accessibile della zona d'intervento per dirigere il vigile del fuoco e la persona che porta. Per depositare il ferito cliccate "Depositare persona", nella barra d'azione.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTERMASK_01">Equipaggiare un vigile del fuoco che porta una maschera respiratoria\n \nPer equipaggiare un vigile del fuoco che porta una maschera respiratoria di un attrezzo specifico, selezionate un vigile del fuoco senza equipaggiamento. Cliccate "Equipaggiare", nella barra d'azione. Selezionate con il tasto sinistro del mouse sull'icona dell'equipaggiamento voluto.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTERMASK_02">Spegnere un fuoco con l'estintore\n \nSelezionate un vigile del fuoco con la maschera respiratoria e provvisto d'estintore. Cliccate su "Spegnere oggetto(?)", nella barra d'azione. Potete spegnere solo gli oggetti in fiamme che lampeggiano. Selezionate con il tasto destro del mouse il focolaio d'incendio.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTERMASK_03">Collegare la manichetta ad una bocca antincendio / ad un veicolo di trasporto truppe\n \nSelezionate un vigile del fuoco con la maschera respiratoria e provvisto di una manichetta. Cliccate su "Collegare manichetta", nella barra d'azione. Potete collegare la manichetta solo agli oggetti (bocca antincendio / veicolo di trasporto truppe) che lampeggiano. Selezionate con il tasto destro del mouse l'oggetto scelto.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTERMASK_04">Spegnere un incendio con l'aiuto di una manichetta.\n \nSelezionate un vigile del fuoco con la maschera respiratoria e provvisto di manichetta (già collegata ad una bocca antincendio o ad un veicolo di trasporto truppe). Cliccate "Spegnere oggetto(?)", nella barra d'azione. Potete spegnere solo gli oggetti in fiamme che lampeggiano. Selezionate con il tasto destro del mouse il focolaio d'incendio da spegnere. Attenzione, il raggio d'azione del vigile del fuoco è limitato dalla lunghezza della manichetta!</string>
<string name="POI_FIREFIGHTERMASK_05">Raffreddare con l'aiuto di una manichetta.\n \nSelezionate un vigile del fuoco con la maschera respiratoria e provvisto di manichetta (già collegata ad una bocca antincendio o ad un veicolo di trasporto truppe). Cliccate "Raffreddare oggetto", nella barra d'azione. Potete raffreddare solo gli oggetti che lampeggiano. Selezionate con il tasto destro del mouse l'oggetto che volete raffreddare. Attenzione, il raggio d'azione del vigile del fuoco è limitato dalla lunghezza della manichetta!</string>
<string name="POI_FIREFIGHTERMASK_06">Smontare una manichetta\n \nSelezionate un vigile del fuoco con la maschera respiratoria e provvisto di manichetta (già collegata ad una bocca antincendio o ad un veicolo di trasporto truppe). Cliccate "Smontare manichetta", nella barra d'azione.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTERMASK_07">Forzare una porta con un'ascia\n \nSelezionate un vigile del fuoco con la maschera respiratoria ed equipaggiato con l'ascia. Cliccate su "Usare ascia", nella barra d'azione. Potete forzare solo le porte che lampeggiano. Selezionate con il tasto destro del mouse la porta scelta. Il vigile del fuoco forzerà la porta con l'ascia.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTERMASK_08">Allontanare i civili\n \nSelezionate un vigile del fuoco con la maschera respiratoria ma senza alcun altro equipaggiamento. Cliccate "Allontanare persona", nella barra d'azione. Potete allontanare solo i civili che lampeggiano. Selezionate la persona con il tasto destro. Dopo che il vigile del fuoco avrà afferrato il civile, potrete condurli su un punto della zona d'intervento il cui accesso non è ostruito, cliccando con il tasto destro del mouse. Per rilasciare il civile cliccate "Liberare persona", nella barra d'azione.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTERMASK_09">Trasportare un ferito\n \nSelezionate un vigile del fuoco con la maschera respiratoria ma senza alcun altro equipaggiamento. Cliccate "Trasportare persona", nella barra d'azione. Potete trasportare solo i feriti che lampeggiano. Selezionate la persona con il tasto destro. Dopo che il vigile del fuoco avrà preso il ferito, cliccate cpm il tasto destro del mouse su uno spiazzo libero ed accessibile della zona d'intervento per dirigere il vigile del fuoco e la persona che porta. Per depositare il ferito cliccate "Depositare persona", nella barra d'azione.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTERMASK_10">Recuperare e portare via un oggetto\n \nSelezionate un vigile del fuoco con la maschera respiratoria ma senza alcun altro equipaggiamento. Cliccate su "Recuperare oggetto", nella barra d'azione. Potete recuperare solo gli oggetti (per esempio: piccoli rami d'albero o macerie di piccola misura) che lampeggiano. Selezionate con il tasto destro del mouse l'oggetto che volete recuperare e portatelo via.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTERMASK_11">Posare un oggetto\n \nScegliete un vigile del fuoco equipaggiato di una protezione respiratoria che porta un oggetto, come un tronco d'albero o di calcinacci di piccole dimensioni. Premete sull'icona "Lasciare oggetto", nella barra d'azione.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTERABC_01">Equipaggiare un vigile del fuoco che porta una combinazione NBC\n \nPer equipaggiare di un attrezzo specifico un vigile del fuoco che porta una combinazione NBC, scegliete un vigile del fuoco senza attrezzatura. Premete allora sull'icona "Equipaggiare". Cliccate con il tasto sinistro del mouse sull'icona dell'attrezzatura voluta.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTERABC_02">Spegnere un fuoco con l'aiuto di un estintore\n \nScegliete un vigile del fuoco che porta una combinazione NBC ed equipaggiato di un estintore. Premete sull'icona "Spegnere oggetto". Gli oggetti che possono essere estinti lampeggiano. Premete con il tasto destro del mouse su un focolare d'incendio.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTERABC_03">Rompere una porta con l'ascia\n \nScegliete un vigile del fuoco che porta una combinazione NBC ed equipaggiato di un'ascia. Premete sull'icona "Usare ascia", nella barra d'azione. Le porte che possono essere rotte lampeggiano. Premete con il tasto sinistro del mouse sulla porta scelta. Il vigile del fuoco rompe allora la porta con l'ascia.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTERABC_04">Portare una persona\n \nScegliete un vigile del fuoco che porta una combinazione NBC ma che non è equipaggiato di alcun altro tipo d'attrezzatura. Premete sull'icona "Portare persona". I civili che possono essere portati lampeggiano. Premete con il tasto destro del mouse su una di queste persone. Appena il vigile del fuoco ha afferrato il civile, potete premere su una posizione libera ed accessibile della zona d'intervento per dirigere il vigile del fuoco ed il civile. Per liberare il civile, premete sull'icona "Liberare persona", nella barra d'azione.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTERABC_05">Trasportare un ferito\n \nScegliete un vigile del fuoco che porta una combinazione NBC ma che non è equipaggiato di alcun altro tipo d'attrezzatura. Premete sull'icona "Allontanare persona". I feriti che possono essere trasportati lampeggiano. Premete con il tasto destro del mouse su una di queste persone. Appena il vigile del fuoco ha afferrato il civile, potete premere su una posizione libera ed accessibile della zona d'intervento per dirigere il vigile del fuoco ed il ferito. Per liberare il ferito, premete sull'icona "Depositare persona", nella barra d'azione.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTERABC_06">Decontaminare una persona\n \nScegliete un vigile del fuoco che porta una combinazione NBC ed una persona indenne ma contaminata o ferita e contaminata. Premete in seguito sull'icona "Imbarcare sul veicolo", nella barra d'azione. Premete il tasto destro del mouse su di un veicolo di decontaminazione. Il vigile del fuoco trasporta la persona contaminata nel veicolo affinché questa sia automaticamente decontaminata.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTERABC_07">Recuperare e ritirare un oggetto\n \nScegliete un vigile del fuoco che porta una combinazione NBC ma che non è equipaggiato di alcun altro tipo d'attrezzatura. Premete sull'icona "Recuperare oggetto" nella barra d'azione. Gli oggetti che possono essere ritirati (tronchi d'albero per esempio) lampeggiano. Premete il tasto destro del mouse sull'oggetto che desiderate recuperare.</string>
<string name="POI_FIREFIGHTERABC_08">Posare un oggetto\n \nScegliete un vigile del fuoco che porta una combinazione NBC e che trasporta un oggetto come un tronco d'albero. Premete sull'icona "Lasciare oggetto", nella barra d'azione.</string>
<string name="POI_DIVER_01">Entrare in  acqua\n \nScegliete un vigile del fuoco sommozzatore che sta sulla terra ferma. Premete sull'icona "Muovere". Premete il tasto destro del mouse su una destinazione, nell'acqua.</string>
<string name="POI_DIVER_02">Cercare un oggetto immersio\n \nScegliete un vigile del fuoco sommozzatore che si trova in acqua. Premete sull'icona "Immergersi". Premete il tasto destro del mouse sulla posizione d'immersione. Le posizioni d'immersione possono generalmente essere localizzate per mezzo delle bolle d'aria che risalgono alla superficie. Se il sommozzatore si trova direttamente sopra la posizione d'immersione scelta, s'immerge immediatamente. Se la posizione è troppo distante, il sommozzatore si avvicina nuotando prima di iniziare la procedura d'immersione.</string>
<string name="POI_DIVER_03">Scoperta di un oggetto\n \nSe, nel corso dell'immersione, il sommozzatore trova un oggetto, la posizione di quest'ultimo è automaticamente segnalata da una boa visibile alla superficie dell'acqua, una volta terminata l'immersione. Una macchina di sollevamento può in seguito estrarre dall'acqua l'oggetto trovato. Il salvataggio di persone che si trovano sotto l'acqua non funziona così. In tal caso, dopo essere ritornato in superficie, il sommozzatore mantiene la persona interessata in presa di salvataggio. La persona può in seguito essere trasportata a terra dal sommozzatore.</string>
<string name="POI_DIVER_04">Salvare una persona dall'annegamento\n \nScegliete un vigile del fuoco sommozzatore che si trova in acqua. Premete sull'icona "Trasportare persona", nella barra d'azione. Premete il tasto destro del mouse su di una persona che si trova in emergenza in acqua. Il sommozzatore può anche procedere nello stesso modo a trasportare persone decedute.</string>
<string name="POI_DIVER_05">Ritornare sulla terra ferma\n \nScegliete un vigile del fuoco sommozzatore che si trova in acqua. Premete sull'icona "Muovere", nella barra d'azione. Premete allora il tasto destro del mouse sulla destinazione scelta, fuori dall'acqua.</string>
<string name="POI_ENGINEER_01">Azionare/manipolare dle materiale\\n \nScegliete un tecnico. Premete sull'icona "Usare", nella barra d'azione. Tutti gli oggetti che possono essere attivati o trattati lampeggiano. Premete il tasto destro del mouse sull'oggetto scelto. Il tecnico effettua in seguito l'azione in relazione all'oggetto scelto: se tratta, ad es., la scatola di comando di un segnale ferroviario, il segnale è attivato.</string>
<string name="POI_ENGINEER_02">Migliorare un veicolo\n \nScegliete un tecnico. Premete in seguito sull'icona "Riparare veicolo d'intervento", nella barra d'azione. I veicoli che possono essere riparati lampeggiano. Premete il tasto destro del mouse su di un veicolo d'intervento il cui stato si è deteriorato nel corso dell'intervento. Notate che i veicoli d'intervento distrutti o fuori-servizio non possono più essere riparati.</string>
<string name="POI_POLICEMAN_01">Fermare delle persone\n \n Scegliete un poliziotto e conducetelo nella posizione della zona d'intervento dove deve fermare i civili. Premete sull'icona "Fermare persone", nella barra d'azione. Il poliziotto ferma allora ogni persona presente nel suo campo d'azione fino a nuovo ordine.</string>
<string name="POI_POLICEMAN_02">Spostare delle persone\n \n Scegliete un poliziotto e conducetelo ad una posizione della zona d'intervento da cui voi dovete far spostare dei civili. Premete sull'icona "Spostare persone", nella barra d'azione. Controllate ora ogni persona che si trova nel campo d'azione del poliziotto. Queste persone lampeggiano. Premete il tasto destro del mouse su di una posizione vicina nella zona d'intervento per far spostare le persone.</string>
<string name="POI_POLICEMAN_03">Interrogare/controllare le persone\n \n Scegliete un poliziotto e conducetelo ad una posizione della zona d'intervento dove deve interrogare o controllare dei civili. Premete sull'icona "Interrogare/controllare persona", nella barra d'azione. Tutti i civili che possono essere interrogati o controllati lampeggiano. Premete il tasto destro del mouse sul civile scelto. Se questa persona ha qualcosa da comunicarvi, l'informazione è trascritta sotto forma di messaggio nella parte superiore dello schermo. Se la persona interrogata si rivela essere un criminale, attendi che si opponga al controllo.</string>
<string name="POI_POLICEMAN_04">Portare via/arrestare una persona\n \nScegliete un poliziotto. Premete sull'icona "Far evaquare persona". Tutti i civili che possono essere portati via lampeggiano. Premete il tasto destro del mouse sulla persona scelta. Se la persona interessata si rivela essere un criminale, attendi che si opponga all'arresto. Appena il poliziotto ha afferrato il civile, potete premere su una posizione libera ed accessibile della zona d'intervento per dirigere il poliziotto ed il civile. Per condurre la persona fermata ad un veicolo di polizia, premete sull'icona "Trasportare persona sul veicolo", nella barra d'azione. I veicoli ai quali la persona può essere condotta lampeggiano. Premete il tasto destro del mouse su uno di questi veicoli se quest'ultimo dispone almeno di un posto libero per un civile. Potete anche liberare il civile premendo sull'icona d'azione "Liberare persona".</string>
<string name="POI_POLICEMAN_05">Fermare i veicoli\n \n Scegliete un poliziotto e conducetelo ad una posizione della zona d'intervento dove deve fermare veicoli, sul bordo della strada ad esempio. Premete sull'icona "Fermare veicoli". Il poliziotto ferma allora tutti i veicoli civili presenti nel suo campo visivo fino a nuovo ordine.</string>
<string name="POI_POLICEMAN_06">Deviare i veicoli\n \n Scegliete un poliziotto e conducetelo ad una posizione della zona d'intervento dove deve deviare dei veicoli, sul bordo della strada ad esempio. Premete sull'icona "Deviare veicoli". Il poliziotto devia allora tutti i veicoli civili presenti nel suo campo visivo, ccostringendoli a fare un'inversiona a U o, in alcuni casi, a prendere una strada di deviazione, fino a nuovo ordine.</string>
<string name="POI_POLICEMAN_07">Equipaggiare con sbarramenti temporanei\n \nPer equipaggiare un poliziotto di uno sbarramento temporaneo preso VTP (veicolo di trasporto del personale), scegliete un poliziotto. Premete sull'icona "Equipaggiare". Effettuate in seguito un clic sinistro sull'icona che rappresenta lo sbarramento temporaneo.</string>
<string name="POI_POLICEMAN_08">Posare uno sbarramento temporaneo\n \n Scegliete un poliziotto fornito di uno sbarramento temporaneo e conducetelo alla posizione della zona d'intervento dove deve porre lo sbarramento temporaneo. Premete sull'icona "Posare sbarramento temporaneo(?)". Premete il tasto destro del mouse nella direzione in cui desiderate posare lo sbarramento temporaneo.</string>
<string name="POI_POLICEMAN_09">Togliere uno sbarramento temporaneo\n \nScegliete un poliziotto senza attrezzatura. Premete sull'icona "Recuperare oggetto", nella barra d'azione. Tutti gli sbarramenti temporanei che possono essere tolti lampeggiano. Premete il tasto destro del mouse sullo sbarramento temporaneo scelto.</string>
<string name="POI_PSYCHOLOGIST_01">Negoziare con i criminali\n \n Scegliete un profiler. Premete sull'icona "Negoziare", nella barra d'azione. Ogni persona  con la quale potete negoziare lampeggia. Inoltre tutti gli edifici che contengono una o più persone con le quali potete negoziare lampeggiano. Premete il tasto destro del mouse sulla persona con la quale desiderate negoziare o sull'edificio nel quale le persone si trovano. Se i negoziati hanno un qualsiasi esito, questo è trascritto sotto forma di messaggio nella parte superiore dello schermo. Può essere necessario negoziare varie volte!</string>
<string name="POI_PSYCHOLOGIST_02">Interrogare una persona\n \n Scegliete un profiler. Premete sull'icona "Interrogare/controllare la persona". Tutti i civili che possono essere interrogati o controllati lampeggiano. Premete il tasto destro del mouse sulla persona che desiderate interrogare o controllare. Se questa persona ha qualcosa da comunicarvi, l'informazione è trascritta sotto forma di messaggio nella parte superiore dello schermo.</string>
<string name="POI_PSYCHOLOGIST_03">Calmare una persona\n \n Scegliete uno profiler. Premete sull'icona "Calmare persona(?)Corare", nella barra d'azione. Premete il tasto destro del mous sulla persona che dovete calmare.</string>
<string name="POI_SHOOTER_01">Sparare\n \nScegliete un tiratore la cui arma è sfoderata. Premete sull'icona "Sparare", nella barra d'azione. Premete il tasto destro del mouse sulla persona-bersaglio scelta. Il tiratore si avvicina automaticamente alla persona-bersaglio fino ad essere a portata di tiro ed inizia a far fuoco. Il tiratore affronta la persona-bersaglio fino a che questa non è ferita, è uscita dalla portata di tiro o fino a che il tiratore riceve un nuovo ordine del giocatore. Se la persona-bersaglio fugge, il tiratore la segue automaticamente fino ad averlo nuovamente a distanza di tiro per continuare a fare fuoco, a meno che riceve nel frattempo un nuovo ordine.</string>
<string name="POI_SHOOTER_02">Sfdoderare un'arma\n \nAffinché un tiratore faccia fuoco su un obiettivo, deve in anticipo avere sfoderato la sua arma. Scegliete un tiratore la cui arma non è sfoderata. Premete sull'icona "Estrarre arma". Per posare l'arma, premete sull'icona "Riporre arma", nella barra d'azione.</string>
<string name="POI_SHOOTER_03">Interrogare/controllare una persona\n \nScegliete un tiratore la cui arma non è sfoderata. Premete sull'icona "Interrogare/controllare persona". Tutti i civili che possono essere interrogati o controllati lampeggiano. Premete il tasto destro del mouse sulla persona scelta. Se questa persona ha qualcosa da comunicarvi, l'informazione è trascritta sotto forma di messaggio nella parte superiore dello schermo. Se la persona interrogata si rivela essere un criminale, attendi che si opponga al controllo.</string>
<string name="POI_SHOOTER_04">Arrestare/portare via\n \nScegliete un tiratore la cui arma non è sfoderata. Premete sull'icona "Evaquare persona". Tutti i civili che possono essere portati via lampeggiano. Premete il tasto destro del mouse sulla persona che deve essere portata via o arrestata. Se la persona interessata si rivela essere un criminale, attendi che si opponga all'arresto. Appena il tiratore ha afferrato il civile, puoi premere su una  posizione libera ed accessibile della zona d'intervento per dirigere il tiratore ed il civile. Per condurre la persona fermata ad un veicolo di polizia, premi sull'icona "Trasportare persona sul veicolo", nella barra d'azione. I veicoli sui quali la persona può essere condotta lampeggiano. Premi il tasto destro del mouse su uno di questi veicoli se quest'ultimo dispone almeno di un posto libero per un civile. Potete anche liberare la persona premendo sull'icona d'azione "Lasciare persona".</string>
<string name="POI_SHOOTER_05">Equipaggiare con una granata accecante\n \n Per fornire un tiratore di una granata accecante che si trova sul VS (veicolo speciale), scegliete un tiratore la cui arma non è sfoderata. Premete sull'icona "Equipaggiare". Premete in seguito sull'icona che rappresenta la granata accecante.</string>
<string name="POI_SHOOTER_06">Utilizzare una granata accecante\n \nScegliete un tiratore equipaggiato con una granata accecante. Premete sull'icona "Lanciare granata accecante". Premete il tasto destro del mouse sulla posizione della zona d'intervento sulla quale desiderate lanciare la granata accecante.</string>
<string name="POI_SHARPSHOOTER_01">Sparare\n \nAffinché un tiratore d'elite faccia fuoco su un obiettivo, deve innanzitutto essere in modalità "Mirare". Premete, di conseguenza, sull'icona "Mirare", nella barra d'azione. Mirate in seguito la persona considerata per mezzo dell'indicatore del mouse. Quando l'indicatore del mouse si trasforma in un "punto di mira", potete allora fare fuoco sull'obiettivo. Premete il tasto destro del mouse sull'obiettivo per eliminarlo.</string>
<string name="POI_SHARPSHOOTER_02">Terminare l'azione di mira\n \nScegliete un tiratore d'elite che si trova in modalità "Obiettivo". Per lasciare la modalità "Obiettivo" e permettere al tiratore d'elite di progredire nella zona d'intervento, premete sull'icona "Smettere di mirare", nella barra d'azione.</string>
<string name="POI_SHARPSHOOTER_03">Mirare\n \nPrima che un tiratore d'elite possa fare fuoco su un obiettivo, deve inizialmente mirare. Scegliere un tiratore d'elite che non sta mirando. Premete allora sull'icona "Mirare", nella barra d'azione. Il tiratore d'elite passa in modalità "Obiettivo" e non può muoversi più.</string>
<string name="POI_SCOUT_01">Effettuare un riconoscimento\n \nScegliete un esploratore. Premete sull'icona "Esplorare edificio", nella barra d'azione. Tutti gli edifici che possono essere esplorati adesso lampeggiano. Premete il tasto destro del mouse sull'edificio scelto.</string>
<string name="POI_DOCTOR_01">Stabilizzare i feriti nel veicolo\n \nI feriti, le persone il cui indicatore vitale nella barra d'energia è rosso, non possono essere interamente curati da un medico d'urgenza; solo il ricovero in ospedale può rimediare al loro stato. In compenso, se un medico d'urgenza si trova, ad esempio, a bordo di un'ambulanza che trasporta il ferito fuori della zona d'intervento, quest'ultimo sarà automaticamente stabilizzato nel corso del tragitto, cioè che il suo stato non peggiorerà. Se nessun medico d'urgenza è presente nel veicolo che trasporta un ferito, è probabile che quest'ultimo possibile muoia per strada!</string>
<string name="POI_DOCTOR_02">Occuparsi dei feriti\n \nScegliete un medico d'urgenza. Premete sull'icona "Curare persona", nella barra d'azione. Tutti i feriti di cui ci si può occupare lampeggiano. Premete con il tasto destro del mouse su di un ferito steso al suolo. Appena il medico d'urgenza comincia il suo esame o le cure, dovete seguire le indicazioni della Barra delle informazioni. Lo stato del paziente è rappresentato da una barra d'energia (rosso per i feriti). E' anche rappresentata la possibilità di trasporto del ferito, poiché l'evacuazione fuori della zona d'intervento di una persona in uno stato particolarmente grave si concluderà inevitabilmente con un decesso sulla strada dell'ospedale! Se nessuno dei due mini-simboli che rappresentano un veicolo è acceso, il paziente non deve essere trasportato. Se solo il simbolo dell'elicottero è acceso, il paziente può allora essere trasportato per mezzo dell'elicottero di salvataggio. Se il simbolo dell'ambulanza è anche acceso, è anche possibile traspoprtarlo con l'ambulanza.</string>
<string name="POI_DOCTOR_03">Rianimare\n \nQuando un ferito muore a seguito delle sue ferite, il medico d'urgenza può, entro un termine ridotto, tentare una rianimazione. Scegliete un medico d'urgenza. Premete sull'icona "Curare persona", nella barra d'azione. Le persone di cui ci si può occupare adesso lampeggiano, anche le persone che sono già decedute! Premete con il tasto destro del mouse su di una persona deceduta. A reanimazione effettuata, il medico d'urgenza continua ad effettuare le cure necessarie al miglioramento dello stato del paziente finché non gli date un nuovo ordine. Se il tentativo fallisce, il medico d'urgenza cesserà automaticamente la procedura di reanimazione dopo un certo tempo.</string>
<string name="POI_DOCTOR_04">Occuparsi delle forze d'intervento / migliorare lo stato delle forze d'intervento\n \nScegliete un medico d'urgenza. Premete sull'icona "Curare persona", nella barra d'azione. Le forze d'intervento che possono essere soccorse lampeggiano. Premete con il tasto destro del mouse su di un componente delle forze d'intervento il cui stato non è ottimale, cioè di cui l'indicatore vitale verde nella barra d'energia non è interamente riempito. Il  medico d'urgenza si occupa allora della persona finché non gli date un nuovo ordine. Non potete controllare un componente delle forze d'intervento quando  è soccorso da un medico d'urgenza.</string>
<string name="POI_PARAMEDICS_01">Caricare un ferito in un veicolo\n \nI feriti possono essere caricati in un veicolo di soccorso soltanto dopo essere stati esaminati da un medico d'urgenza! Per caricare un ferito trasportato dai soccorritori in un veicolo di trasporto adeguato, scegliete il gruppo di soccorritori che trasportano il ferito su una barella. Premete sull'icona "Caricare sul veicolo" o "Trasportare persona nel veicolo" se desiderate trasferire il ferito in una VRSM (veicolo di rianimazione e di soccorso medico). I veicoli nei quali la persona può essere trasportata lampeggiano. Premete in seguito con il tasto destro del mouse sul veicolo d'intervento scelto se quest'ultimo dispone almeno di un posto libero per un ferito.</string>
<string name="POI_PARAMEDICS_02">Recuperare un ferito\n \nScegliete un gruppo di soccorritori che non trasporta ancora alcun ferito. Premete sull'icona "Trasportare persona", nella barra d'azione. I feriti che possono essere recuperati lampeggiano. Premete con il tasto destro del mouse sulla persona scelta.</string>
<string name="POI_PARAMEDICS_03">Trasportare un ferito\n \nSelezionate un gruppo di soccorritori che trasporta un ferito su una barella. Premete con il tasto destro del mouse su una posizione libera ed accessibile della zona d'intervento.</string>
<string name="POI_PARAMEDICS_04">Depositare un ferito\n \nSelezionate un gruppo di soccorritori che trasporta un ferito su una barella. Spostatelo fino al posto dove il ferito deve essere depositato. Nella barra d'azione, premete sull'icona "Depositare persona".</string>
<string name="POI_PARAMEDICS_05">Stabilizzare lo stato di un ferito\n \nSelezionate un gruppo di soccorritori. Premete sull'icona "Curare persona". Le persone il cui stato può essere stabilizzato dal gruppo di soccorritori lampeggiano. Premete con il tasto destro del mouse sulla persona scelta. Notate che, contrariamente al medico d'urgenza, un soccorritore non può migliorare lo stato di un ferito! Se la persona è seriamente ferita, cioè il suo indicatore vitale rosso nella barra d'energia è riempito soltanto per metà o meno, il gruppo di soccorritori non è in grado di stabilizzare il suo stato; solo un medico d'urgenza può allora occuparsi efficacemente del ferito.</string>
<string name="POI_DOGLEADER_01">Ricercare\n \nSelezionate un istruttore di cani accompagnato dal suo cane di salvataggio. Cliccate sull'icona "Rilasciare il cane".</string>
<string name="POI_DOGLEADER_02">Trovare dei feriti\n \nUn cane di salvataggio che ha ricevuto l'ordine "Rilasciare il cane" cerca automaticamente o indipendentemente nella zona di intervento fino a che trova un ferito, che pio segnala, oppure fino a che non è richiamato dal'istruttore.</string>
<string name="POI_DOGLEADER_03">Richiamare un cane di salvataggio\n \nSelezionate un istruttore di cani. Cliccate sull'icona "Richiamare il cane", nella barra d'azione. Il cane ritorna da solo vicino all'istruttore.</string>
<string name="POI_JAWSOFLIFE_01">Liberare una persona\n \n Selezionate un vigile del fuoco equipaggiato di cesoie di disincastro. Cliccate sull'icona "Usare cesoie", nella barra d'azione. Gli oggetti che possono essere tagliati lampeggiano. Cliccate con il tasto destro del mouse su uno di questi oggetti.</string>
<string name="POI_JAWSOFLIFE_02">Equipaggiare con cesoie\n \nPer equipaggiare un vigile del fuoco di cesoie di disincastro, selezionatene uno. Cliccate sull'icona "Equipaggiare", nella barra d'azione. Adesso cliccate con il tasto sinistro su "Prendere cesoie"</string>
<string name="POI_EXTINGUISHER_01">Spegnere un oggetto\n \nSelezionmate un vigile del fuoco provvisto di un estintore. Cliccate sull'icona "Spegnere oggetto (?)", nella barra d'azione. Gli oggetti che possono essere spenti lampeggiano. Cliccate con il tasto destro del mouse sull'oggetto scelto.</string>
<string name="POI_EXTINGUISHER_02">Equipaggiare con un estintore\n \nPer equipaggiare un vigile del fuoco con un estintore, selezionatene uno senza equipaggiamento. Cliccate sull'icona "Equipaggiare", nella barra d'azione. Cliccate sull'icona "Prendere estintore".</string>
<string name="POI_POWERSAW_01">Abbattere\n \nSelezionate un vigile del fuoco provvisto di una motosega. Cliccate sull'icona "Usare motosega", nella barra d'azione. Gli alberi o arbusti che possono essere abbattuti o tolti lampeggiano. Cliccate con il tasto destro del mouse sull'albero o cespuglio scelto.</string>
<string name="POI_POWERSAW_02">Equipaggiare con una troncatrice\n \nPer equipaggiare un vigile del fuoco con una troncatrice, selezionatene uno senza equipaggiamento. Cliccate sull'icona "Equipaggiare", nella barra d'azione. Cliccate sull'icona "Prendere troncatrice".</string>
<string name="POI_AXE_01">Rompere le porte\n \nSelezionate una squadra di vigili del fuoco provvisti di ascia. Cliccate sull'icona "Usare ascia", nella barra d'azione. Le porte che possono essere rotte lampeggiano. Cliccate con il tasto destro del mouse sulla porta scelta. La forza di intervento rompe la porta con l'aiuto dell'ascia.</string>
<string name="POI_AXE_02">Abbattere\n \nSelezionate una squadra di vigili del fuoco provvisti di ascia. Cliccate sull'icona "Usare ascia", nella barra d'azione. Gli alberi o gli arbusti che possono essere abbattuti o tolti lampeggiano. Cliccate con il tasto destro del mouse sull'albero o sul cespuglio scelto. Utitlizzando un'ascia al posto di una troncatrice impiegherete più tempo.</string>
<string name="POI_AXE_03">Equipaggiare con un'ascia\n \nPer equipaggiare una squadra di vigili del fuoco con un'ascia, selezionatene una senza equipaggiamento. Cliccate sull'icona "Equipaggiare", nella barra d'azione. Cliccate sull'icona "Prendere ascia".</string>
<string name="POI_HOSE_01">Collegare una manichetta ad una bocca antincendio o ad un veicolo di trasporto di truppe\n \nScegliete una squadra di vigili del fuoco fornita di una manichetta antincendio. Premete allora sull'icona "Collegare manichetta". Gli oggetti ai quali la manichetta può essere collegata (bocca antincendio o veicolo di trasporto di truppe) lampeggiano. Premete con il tasto destro del mouse sull'oggetto scelto.</string>
<string name="POI_HOSE_02">Spegnere con l'aiuto di una manichetta antincendio\n \nScegliete una squadra di vigili del fuoco fornita di una manichetta antincendio collegata ad una bocca antincendio o ad un veicolo di trasporto di truppe. Premete sull'icona "Spegnere oggetto(?)", nella barra d'azione. Gli oggetti che possono essere spenti lampeggiano. Premete il tasto destro del mouse su un focolare d'incendio. Attenzione: il raggio d'azione dei vigili del fuoco è limitato alla lunghezza della manichetta!</string>
<string name="POI_HOSE_03">Raffreddare con l'aiuto di una manichetta antincendio\n \nScegliete una squadra di vigili del fuoco fornita di una manichetta antincendio collegata ad una bocca antincendio o ad un veicolo di trasporto di truppe. Premete sull'icona "Raffreddare oggetto", nella barra d'azione. Gli oggetti che possono essere raffreddati lampeggiano. Premete il tasto destro del mouse sull'oggetto che desiderate raffreddare per prevenzione. Attenzione: il raggio d'azione dei vigili del fuoco è limitato alla lunghezza della manichetta!</string>
<string name="POI_HOSE_04">Liberare una manichetta antincendio\n \nScegliete una squadra di vigili del fuoco fornita di una manichetta antincendio collegata ad un idrante o ad un veicolo di trasporto di truppe. Premete allora sull'icona "Liberare manichetta" nella barra d'azione.</string>
<string name="POI_HOSE_05">Equipaggiare con una manichetta antincendio\n \nPer fornire ad una squadra di vigili del fuoco una manichetta antincendio, sceglietene una squadra senza equipaggiamento. Premete sull'icona "Equipaggiare", nella barra d'azione. Premete sull'icona "Prendere manichetta".</string>
<string name="POI_JUMPPAD_01">Montare un materasso di salvataggio\n \nSelezionate un vigile del fuoco equipaggiato di materasso di salvataggio. Cliccate sull'icona "Usare materasso di salvataggio", nella barra d'azione. Gli oggetti sui quali il materasso di salvataggio può essere montato lampeggiano. Premete il tasto destro del mouse sull'oggetto scelto.</string>
<string name="POI_JUMPPAD_02">Evacuare le persone da un edificio con il materasso di salvataggio\n \nDa quando il materasso di salvataggio è installato tutte le persone indenni dei piani superiori saltano automaticamente. Questo sempre che non ci sia alcun ostacolo ad impedirglielo.</string>
<string name="POI_JUMPPAD_03">Ripiegare un materasso di salvataggio\n \nScegliete un vigile del fuoco che si trova vicino al materasso di salvataggio. Premete sull'icona "Riporre materasso di salvataggio". Il vigile del fuoco ripiegherà il materasso, nuovamente pronto ad intervenire.</string>
<string name="POI_JUMPPAD_04">Equipaggiare con un materasso di salvataggio\n \nPer equipaggiare fornire un vigile del fuoco di un materasso di salvataggio, sceglietene uno senza equipaggiamento. Premete sull'icona "Equipaggiare". Premete in seguito sull'icona "Prendere materasso di salvataggio".</string>
<string name="POI_GRENADE_01">Lanciare una granata accecante\n \nSelezionate un tiratore equipaggiato con una granata accecante. Cliccate sull'icona "Lanciare granata accecante", nella barra d'azione. Selezionate con il tasto destro del mouse il luogo nella zona di intervento dove desiderate lanciare la granata accecante.</string>
<string name="POI_GRENADE_02">Equipaggiare con una granata accecante\n \nPer equipaggiare con una granata accecante un tiratore, selezionatene uno senza armi in mano. Cliccate sull'icona "Equipaggiare", nella barra d'azione. Cliccate in seguito sull'icona "Prendere granata accecante".</string>
<string name="POI_ROADBLOCK_01">Installare uno sbarramento temporaneo\n \nSelezionate un poliziotto equipaggiato con uno sbarramento temporaneo e portatelo fino allo spiazzio nella zona di intervento in cui deve posare lo sbarramento temporaneo. Cliccate sull'icona "Posare sbarramento temporaneo(?)", nella barra d'azione. Cliccate allora il tasto destro del mouse nella direzione in cui volete posare lo sbarramento temporaneo.</string>
<string name="POI_ROADBLOCK_02">Togliere uno sbarramento temporaneo\n \nSelezionate un poliziotto senza equipaggiamento. Cliccate sull'icona "Prendere oggetto", nella barra d'azione. Tutti gli sbarramenti temporanei che possono essere rimossi lampeggiano. Cliccate con il tato destro del mouse sullo sbarramento temporaneo scelto.</string>
<string name="POI_ROADBLOCK_03">Equipaggiare di uno sbarramento temporaneo\n \nPer equipaggiare di uno sbarramento temporaneo un poliziotto, selezionatene uno. Cliccate sull'icona "Equipaggiare", nella barra d'azione. In seguito cliccate su "Prendere sbarramento stradale".</string>
</strings>